［Welcome Tsimikas] 利物浦完季百屌FSG討論區11

slow

nike sucks

黨報搞笑？

D奶

但呢件其實幾靚

聽朝又可以睇班股東全面開戰
單單打打

F$G out!

著上身就柒ga la

Kai係咪走得 成場喺度行行企企

日本風

去倫敦lu

玩到要賣人籌旗先肯用返同一筆錢買人
有少無多
其實點解仲吹奏得落

12碼聯真係好勁

當12碼聯需要入球，12碼自然會出現

真係痴撚線

獌狗

12碼聯, 禁區殺手

今季真係睇左超過10次
獌一入唔到波尾段一定有個12碼架喎

造俾佢上前四
不過估唔到去到歐霸都要黑

仲有咩一隊number吉左？
2
6
16
19
20
22
24
25

今季英超真係離譜得好緊要

維拉個球先離譜je
其他正常4424

估唔到官宣完都要繼續D奶

果然要簽既人就一兩日搞掂
thaigo 呢啲無行架啦

夏蘭特

變列斯聯 不了

簽埋Sarr Mandi收工

股東準備又長篇大論了
Btw
佢地個套如果想黎利就自己貼錢黎既logic
真係當自己大晒咁

有心想黎利 最好唔收人工 咁就唔洗驚要加人工比現有球員

Fsg 又贏

簽人俾既錢已經過左上年
唔反鳥

轉會窗真係完架啦
大家可以訓到開季啦

買左人啦

你地滿意啦

原來deal 已 done

留名

不反了

羅拔臣一見到簽咗迪斯米卡斯
即刻開返個post俾啲下馬威佢睇

第二同一係蝗同疤？

一蝗二鏝四疤

btw 宜家利記記者啲料好流
尋日仲話下星期先體測
即日係done 雕

佢地星期一至星期日 為一星期

星期日講下星期 又無錯既

佢地有時差

因為垃圾利唔係用fax 機

原來東南亞有好撚多利記official store

而軟賣左邊個先有錢四？
Lovern?

好啦

關於足球，我說的其實是

【紅軍首簽Kostas Tsimikas：一箭4鵰嘅神操作】
當琴日大家係利物浦對Jamal Lewis首次出價1000萬鎊被拒之後，仲討論緊應唔應該高追時；估唔到另一邊廂利物浦已經以£11.75m嘅低價閃電簽咗呢個啱啱幫奧林比亞高斯贏咗聯賽冠軍嘅24歲嘅希臘左閘森美卡斯（Kostas Tsimikas）。
個人認為呢個可以話係非常完美嘅收購，甚至可以話係一箭4鵰嘅神操作：
1）補強最單薄嘅咗閘位置
老老實實，係琴日未傳出我哋對Kostas Tsimikas之前，都未聽過佢個名；琴日冇期望下research同睇完Youtube精華後，可以話極度興奮。
睇留言有奧林比亞高斯球迷都話我哋執到寶，我覺得絕不為過；24歲，有速度、斬波靚、帶波痴腳到唔講以為係踢翼，僅僅1100萬鎊左右就簽到佢，作為後備絕對合格有餘。首簽就立即解決左閘單薄到要M7做替工嘅嚴重問題，抵讚到爆。
2）有條件改造成咗翼
個人大膽認為Kostas Tsimikas絕對有推前一格，踢埋左翼嘅可能性，睇精華片時硬係覺得佢隱隱約約有少少巴爾嘅影子；第二個唔敢講，但係係高普調教下，精進／改造發揮一個球員嘅極限到超出我哋嘅想像絕對唔係冇可能。
真係調教成功的話，一次過解決左閘、左翼兩個位置嘅補強，慳番一大筆買翼做非洲盃補強嘅錢之餘，仲可能做就反手簽埋Lewis嘅『Why Not BOTH?』超級神操作。
3）Kostas Tsimikas作為Jamal Lewis甚至Cantwell嘅反煙幕
假如高普真係以改造Kostas Tsimikas為翼嘅前提操作的話，靚價一個反手簽翻Jamal Lewis甚至打包埋Cantwell唔係唔可行。
個人認為利物浦係真心想簽Jamal Lewis，唔止煙幕咁簡單；22歲、英人、有速度、有腳法、有出波、有防守、仲要可閘可中堅，完全係我哋最理想人選之一，只係第一簽就食高價有機會打亂成盤部署。
假如真係推到Kostas上前一格，簽埋Lewis成條左路補強搞掂晒；即使退一步Kostas打唔到翼，Lewis嚟到都可以填補洛夫雲走咗嘅中堅缺人之患。 假如一個唔該3000萬+Larouci打包Lewis同Cantwell，就真係J到出血（雖然個人比較想要Thiago，或者育成Jones）。
4）間接牽制英超列強補強左閘
之前一直傳車仔想簽Ben Chilwell，而李斯特城就打算簽入Kostas補強；我哋呢個粗野嘅攔截肯定大大打亂李城同車仔嘅部署，就算李城最終肯賣，都肯定唔會咁快未搵到back up option就放，肯定拖慢車仔成個夏季既部署。
最後不得不再讚一讚利物浦呢個完美操作，Michael Edwards真係好Q勁，相信佢係唔少利迷心中肯定已經係傳奇之一！

Welcome希臘神話

sarr衝擊力ok 靈活過奧力子 同埋分波反應快好多

吹大左

myth

痴線，蝗而家中前場5個人加埋都唔夠我地三叉值錢啦係咪呀？我地三叉最值錢就係呢個年紀又當打，䗌何德何能排第一？

頭三聽落都頭頭是道

睇完第4點
李城簽lewis 咪得 牽制乜野

又影得幾靚仔

係呀
明明香港人消費力勁咁多
而家a12咪問卷調查希望爭取到香港開

佢某啲角度都幾好樣
好樣唔等於靚仔啦

新加坡有6間 好似係

屌我以為一個地方一間
日本好似都會有

Mk 味重，會唔會帶壞我哋原本啲球員？

但轉會新聞用嘅相好似感冒童咁 又大眼袋 臉又凹

租貴吖嘛，偉大嘅fsg計過度過嘅唔會死錯人

係
有啲比賽相我以為佢三張

不過如果希臘仔係有潛質做左翼 我又明點解會簽
成日覺得利只會簽啲可以（)打幾個position 既人 除左根本預佢正選

Slow

慳錢嘛，你打到就請少個
香港office工請人都要求又識文書又要識剪片又盛

想象力太豐富

香港咁多利 有錢可賺

£11.75m 收購就打j打上天際

係咪出手至精壇

Done deal

衰D講jelly 唔傷都冇得出

搵啲精沉死你地

買唔到蘋果 周圍都賣晒

居然唔係lewis

咁又未必，希望佢真係勁，咁今年兩隻盃仔可以佢carry u23 行得遠啲

now用森美卡斯 跟左goal名 下個月先改到

其實佢融入到，要開始玩下輪換 （快車期/夾埋歐聯嘅聯賽期）
啫喱chur咗兩季喇 今年暑假又短

人唔笑股東都吠

睇精華 森美帶波護波流暢度好過Jamal Lewis

如果真係可以比高普擺埋去左翼 可以比埋時間文尼抖下

好撚腥

成地精

買了

我嗰頭好多

如果遲啲精壇有股東屌做咩唔喺香港開，麻煩通知聲小妹，等我上去屌爆佢地老母，最憎人質疑偉大嘅fsg

Heard that Jamal Lewis agent contacted Liverpool at player’s request to say he would take a 10k pw wage reduction on five year contract, if that that meant Reds would bid £2.5m more. It came too late. Lad was desperate to come

Fsg

好開心，我利終於有人哋貼錢都想來踢嘅吸引力，雖然只係一個唔太出名的英國人，都算係個里程碑

本來有得踢英冠

高普與利物浦的接軌

打回原型前請珍惜多3/4年

Norwich 阻人發達

其實邊個勁d

未知邊個夾d 但森美踢法似robbo多d

好扭版robbo

現時點黎講應該係希臘仔

幾靚

【只賣不再借】

據迴聲報記者Theo Squires報導，利記向其他球隊表明哈利·威爾遜及古積唔會再被外借，兩人一係留隊一係被賣走。

近日有消息指利記考慮再將兩人外借，以防止今季因疫情影響下要賤賣，但Theo Squires指出利記只會套現，要求每人二千萬鎊轉會費易手，假如報價未達心水，兩人會留隊準備新球季。

傳聞指紐卡素、修咸頓及列斯聯對哈利·威爾遜有興趣；拉素、哈化柏林及慕遜加柏則較早前有意收購古積。

見到個人認為以為可樂清

諗起荷蘭叻

2個加埋賣到40m都好

如果唔係一定路會買thiago

上面篇野講到買Kostas Tsimikas黎打翼
股東成地精

之前100分都係貼錢黎啦

Lunch行遠d睇下先

獌射12碼射到入4強

未起身啫學生們

屌你FSG Norwich
搞到佢咁

睇黎個作者好熟Tsimikas
精壇會員連希臘聯賽都撈埋咁犀利

想要Magno

以後係咪要叫希臘仔做-->神操作

終於唔使虐老 米拿叔安心打中場

WILSON上季睇上限真係唔高
反而古積值唔值得留我覺得50/50

好喜歡lewis

利買番嚟D幻幻都無咩邊個入到一隊

你講起又好似係，年紀大記性唔好

1:52果球同水貨果球有咩分別

我都有睇
同射角球旗一樣

車offer 180k/week
利 offer 120k/week
其實真係降好多

成條片如果唔係長頭髮我仲以為係沙拿合集

睇完球皇片就J到咁樣
仲要自我FF一大段唔知點推測既球員轉位

都好多屌卡

獎金都番哂黎 張子明智選擇

係 所以中場人滿 唔買Thiago
fsg一箭雙雕

森美

都應該唔及車多
不過佢係黎利想踢中前場

果陣車仲係干地教
踢緊343 干想用佢踢右閘

右閘backup係咪Williams

減成40萬港紙一個禮拜 比我真係揀唔落手
仲要當時利乜盃都未拎過 高普真係好叻氹人落火坑 vvd又係咁

米拿左轉右

我好仔細咁睇過interview, 佢話佢brother 係Liverpool fan，佢family 好開心，但佢冇講佢自己係邊隊fans, 唔通佢係獌狗底？呢個人非常可疑

軒隊

呢單野Norwich抵屌過FSG既

軒細個都係曼狗黎

可惜利物浦係冇左右翼依個位置啦.
4-3-3

Lewis減人工都唔出transfer request.

基本上閘打哂成條邊 踢埋翼

In FSG we

有利可圖

佢醒目啦 知道fsg啲閪嘢
如果佢出左transfer request 就會俾fsg撚狗咁撚

好啦
過左兩年終於唔係叫米拿頂哂
升Williams同買新神話
轉會窗100分

屌你使唔使50份100份咁買蘋果
想買都冇得買

唔知點解我覺得ox可以做米拿個位 依家應該train佢踢閘位 等米拿叔退休就ox頂

買282升幾倍

出左利又唔買咪重衰

去仆街啦

佢同利傾掂數既話先會交TR啦
一陣交左TR 利又縮沙既話咪hihi

今朝荃灣仲有好多

邊爐好似都係

對抗性唔夠，除非有進步。
不過都唔荒會平。

叫咩名好

新神話會令我諗起神話

夏蘭特吹到要2億，fsg連問價都唔會問

最多玩埋下年。
之後接班陣痛期，佢走人之後有機會打回原形。

個人希望連達斯接班。

邊爐獌但佢老婆利

反而我係想推佢上左翼 文尼踢右翼 俾沙拿同球迷抖下
場場都動肝火好傷身

佢做領隊教荷乙定荷甲都唔掂

做副手算啦

你咁講件件波衫著上身都柒
尤其係無乜肌肉又頂住個肚腩仔果啲

其實事但啦就算佢話由細到大都利迷都唔會信架啦
個個訪問都dream come true
一係就好似elliot咁有細過著波衫相
一係就好似張仔咁降好多人工都要黎
先有可信性
不過果陣張仔踢咁多年阿記都真係冇諗過佢係真利

如果你每打幾隻字一行嘅話
我會以為你係可樂狗

呢條撚樣咪之前寫文話軒得2/3分唔配做隊長果個

要氣袋.

f$g : 兩億？你俾我呀

好似有6Xm嘅release clause

做咩要單打我

係反而佢話朋友兄弟係利迷可信度高D
答得冇咁公關

見到最尾果句以為可樂狗

下撚有rc呀
60m

屌摩傳說2.0

邊爐好似老婆係利？

迪布尼 阿古路夠係利迷 咁又點？

Haaland has an agreement in his contract allowing him to leave the Signal Iduna Park for €75m, but Standard Sport understands that clause will not kick in until 2022.

2022之後先係75m, 而家冇release clause

睇怕早就同下家deal好左

射爆利

你哋咪杯弓蛇影啦，可樂狗會長篇大論好多同內容會更無營養

西班牙魔翼
希臘尖刀

因為你開頭個style同佢差唔多

“我個人認為.....我仔細睇....”

未必
佢咁既實力成手好牌
而家講緊鏝 疤 蝗 拜
都要為未來正前諗接班人
每個出年都33以上
話哂可能未來10年都係個個球會
夏撚一定仲未諗好

結論就係
我地明奴唔夠老呀點會諗我地

神話張張相都斜恩咁影相

Fsg: £7m買南野
扺買 ，未來重點

Btw,呢單嘢唔係候利亞過料，點會落bid

做medical 個時有無驗驗條頸

七三面咁至handsome

佢咁有自信點會覺得搶唔贏明奴正選位

Lewis
有冇其他球會傾緊佢

李城啦 捷維爾走佢咪上

btw大家唔知有冇睇過下撚
想講佢有一個缺點
就係單刀係水貨級

利申睇過佢十幾場

但佢係斜恩咁側頭

我迪斯米卡斯有一個夢想

水貨同佢可以一場咁多射門機會比佢地哂都係一種本事黎

佢夢想係踢英超only

除左Gomez仲有邊個得?

250

理撚得佢係邊隊球迷啦

我知啊
只係想講樓上話搵啲精沉死你地 唔成立

又可以改造成翼

如果佢可以踢到54歲就可以首奪歐聯
55歲首奪英超嘅

行屌摩失敗之路

佢初報到多毛毛一陣入五球

點解可以進化到同水貨同級

咁快有花名神話

復賽後cctvb有得睇, 佢係場場有波入咁滯, 但同樣一場勁多黃金機會唔入

總之希臘就係神話

fsg比錢買人先係神話

下撚係

多仔個夏蘭特

夏蘭特??

推得咁快

係
有睇全場就知
佢可能一場兩球
但同時miss兩三個單刀

諗起希臘神話全部都係亂倫
叫佢亂倫啦

Yes la

呢個好似創意過左龍

咁不如叫臭雞 公廁 USB

到底希臘神話過到嚟會係宙斯定死神黑帝斯

筆錢其實係老虎蘭
F$G又然

KOSTAS TSIMIKAS SIGNS | 'I was a Liverpool fan, I'm very honoured to be here'

波賽斯

唔係賣人邊度會有錢買
咁多年都係咁

係7歲女童

駁唔到

叫dream car算啦

新神話今季歐聯每場成功出波率 排名第一 2.2 per 90 mins

排第二係 阿諾 2.0 per 90 mins

係我地平時太廢
一啲創意都無

創意得黎都要好笑
呢個純綷創意

比人知道個理由咁牽強 會笑死人

神話唔係卡治亞高斯咩

其實希臘仔真係幾靚仔同型
仲正過model
成為利靚仔第一名呀

kelly 因為係jelly後備

FOOTBALL | PAUL JOYCE

Kostas Tsimikas: how converted winger became answer to Liverpool’s left back search

原來新神話真係左翼出身

屌

見到ok 仲有勁多蘋果
一野買左30份拎左去隔離黃店到比佢地派

不過真係一貫作風
星期日晚開始傳
星期一朝早體測
星期一夜晚已經片都剪好埋公佈

衣家簽人肯定係冇傳過就突然搞掂
會傳呢個傳果個果d實係唔簽

Lewis都追撚含

mbappe

所以Thiago可以收番埋

所以傳咗咁耐嘅thiago真係唔洗諗

Mk 味重，希望唔好帶壞原本班球員

直接叫斜恩啦

一係叫蘇華偉

無傳過賭神麥廸臣

原來同chirivella 做隊友，ig 仲祝福佢

做過隊友

捷利維拿話佢係one of the best guys in football I have ever met

Jurgen Klopp: “We have watched Kostas for a long time and are really happy that he has joined us. It’s the perfect news before we come back together very soon.” #lfclive

高普話scout咗好耐

斜西

上星期有傳架啦 只係話佢係plan b

人地啲花名咪又係咁
何妖果啲

斜森

4個左閘選擇

Tsim
Lewis
Ruguilion
L.Kelly

跟高普學打閘喎

屌你

【歡迎加盟 - 迪斯米卡斯】

利記落實由奧林比亞高斯簽入左閘迪斯米卡斯，轉會貴約一千一百七十五萬鎊，簽約五年，將會穿起21號球衣。

據報導利記擊敗車路士、李斯特城、西維爾、拿玻里、尼斯及莫斯科火車頭等球隊簽入呢位希臘國腳。

希臘記者Giannis Chorianopoulous對迪斯米卡斯評價正面，認為佢具備新世代閘位球員嘅條件，進可攻退可守，傳中唔錯兼有一定速度，最重要係非常勤力。球員本人非常渴望與高普合作。亦賣花讚花香話相信佢嘅能力會比查瑪·李維士優勝。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

【轉會食花生】

迪斯米卡斯似乎轉會利記在即，呢單轉會有少少趣味。

呢幾日不斷有消息利記想快手簽入一名左閘，當中傳聞最多嘅當然有迪斯米卡斯及查瑪‧李維士，有部份媒體甚至提到利記有四大人選，另外兩名係基利(Lloyd Kelly)及皇馬嘅利古朗(Sergio Reguilon)。

迪斯米卡斯及查瑪‧李維士邊個係首選真係估唔到，按照坊間報導，報價次序似乎係先向諾域治出價一千萬鎊，當然好快被對手拒絕，看似plan A失敗轉向plan B，因為迪斯米卡斯睇落成交價會較低，但又有消息其實迪斯米卡斯由頭到尾都係plan A，只係借查瑪‧李維士過橋逼奧林比亞高斯降價。

由於希臘球隊未及英格蘭球隊咁有錢途，依家傳出成交價都真係低過傳聞中奧林比亞高斯本身想要嘅價。

不過食吓花生就算，最緊要黎到啱用，大家又睇吓愛華士及球會幕後大數據團隊會唔會又贏一次。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

求其執件有眼耳口鼻嘅白人嚟niggapool都殺晒啦

一陣lunch希望搵到

55萬份唔係咁易賣晒

返工前搵唔到 間間都無晒

有人報沙田大量

破產仔

Liverpool are interested in Chelsea defender Antonio Rudiger, according to Mundo Deportivo

🤨🤨

希臘 = 破產

實制係

買完佢要破產

capg 近邊區

唔撚係呀

Fake

我唔係capg
話時話好耐無見佢
Btw me 港島

買完人點講都得

TSIM = 尖

Salah羅馬時期friend子

LFC Taiwan班人仲心水清過OLSC同KOP end

大西北有喎

岩岩到$1，有無後悔？

如果買到有質素既賣佢地都冇所謂
但問題係賣完唔入貨

新左閘腳法幾好

賺左一個月人工放哂 之後唔睇了
都唔知幾時會直插 呢啲錢賺唔起

呼吸住自由民主空氣嘅人
思路一定清晰過做開奴隸嘅廢老

呢份西班牙報同the sun差唔多
可無視

側頸仔

True

幾多手唔重要 上左順風車 升左個double覺得心跳太快就落左車
玩開動物都無咁緊張

無追到 唔好講

點解要賣個新沙高返來，高普之前先趕走左沙高，好假

黎巴嫩正苦都有人姓過垃圾港共

新仔其實幾靚仔

台灣d利子 高汁過打機班嘴炮台仔咁多

好撚心香港班濕鳩股東學下人啦

無玩港股好耐，唔係都想入1手玩下

點同 果邊全線苦行收晒皮 香港大把藍絲平衡時空生活

1手都賺4000-6000啦wo

師兄咪撚玩

串下沙拿 抽下佢水咪算

沙拿唔正選 前面攻勢都冇 3箭要抽起一個一定係費奴先囉

佢地玩爛左冇錢搵之餘仲要執手尾

下？

我咩都無玩好耐
但一路有錢喺入面
尋日見個勢好想執下錢

Stat don’t lie. 幾憎沙拿都好 你睇下佢d數據啦

哂機？ 你冇料你連機會都冇得哂呀

我舅父入咗20000股
琴日仲問我入唔入，錯過咗發達時機

呢啲錢唔到我賺
買完心跳加速左成個上晝

其實政治市好難估，同買大細無分別
e d錢唔係人人都賺到

升到1.25 我問心真係無膽追

錢係比大膽人賺既

阿舅父頭先0.97嗰陣放咗
0.085嗰陣入
即係每手賺幾多
股票嘅嘢唔識計

聽日黎搵你

未夠錢買2017年Robbo

一手幾多股再乘番差價減手續費
(好似係

希臘仔冇女?

一手一萬股
0.97*10000-0.85*10000-手續費
就係一手賺既錢

係0.085
差好遠

ps:每隻股票既一手都唔同股量，10000股一手係蘋果既計法

你放左咁蘋果點賺錢

當solanke都20m 冇諗過今時今日可以用1x m買到人

平時返果頭工今日咁啱唔係

其實只係令肥佬黎既帳面身家大左
得個樣無乜實際作用

股東: 賣人40m係我地本事 你開我地20m當我地水魚

1200左右

成日被認錯

你計真啲
0.97 - 0.085

三箭最重要係法明奴 有佢同冇佢真係有好大分別 直情係連傳接進攻都做唔到 唔好話入肉進攻 連射門都好少

一手賺$8850
cls賺左11倍

點解有 唔好玩啦

壹傳媒股東vs FSG股東

沙拿一定重要過費明奴

岩，成套戰術最難搵代替品其實係明奴
今季決定印明仔

高質搞什麼屁
Btw以為台灣唔多興足球添
周圍都無咩廣告同產品
係酒店房會播下波

咁不如課金仲好啦
$50.4 apple daily
每星期一份蘋果日報
每星期一本壹週刊
都唔係要你日日買

而家希臘去英國唔駛隔離?
點解可以咁快出晒Tsimikas既相+片

睇錯了 0.85

8800左右

酒店房
諗起當年去西門町入住第一件事擰開電視
轉轉下台見到無碼av

老實講係
而家只係借個位炒股

終於搵到蘋果

根本前面三個冇左是但一個都唔得 上次作客獌狗就係冇左水貨 右面即刻冇唒威脅 搞到大半場俾獌狗撳住右邊黎打 唔係臨尾梳爾發夢呢場一早輸左

已經課晒蘋果同壹仔
有時壹仔d 野幾好睇
頭先買左份蘋果返黎 見老豆拎黎睇
再幫我老豆係佢電話課埋蘋果 刪左個01 app

咁樣泊返埋去 今年嗰件真係算中規中矩

咁正去日本成日心思思想買卡睇

因為分分鐘係only one收購

肥佬黎賬面身家多左無咩用 都係數字遊戲黎
最後都係要靠我地真心白銀課落蘋果到先得

比較黎冇意思 觀點角度唔同 呢兩年前面三個最差係沙拿 但佢左腳大撻同射滴滴仔再加獨食 已經見慣哂

條友潛左幾個月 見佢道左歉

好撚想去旅行

頂我都係仲要嗰陣中學

佢條頸

曲直難分

想試下去日本睇vr av

英國之前出咗入境免隔離國家名單
包括希臘

費明奴空哂射比龍門 好多機會炒粉你唔講

早幾日差啲忍唔住手係美森買quest 番香港

The damage is done

沙拿

儲左廿幾萬去旅行了
幾時去得

我都係

不過同行去嘅全部都係麻甩佬

毒得濟無女性朋友

貢獻比FSG買人啦

Melkamu Frauendorf has left the TSG Hoffenheim youth training center and joined the Champions League winner

又簽左幼幼

Thank you Ching

一件波衫都無買過
訓練衫就有幾件

前面三叉又真係冇邊個都唔得嘅不過個人喜好就文尼>明奴>水貨

唔通打9佢咩

睇極光都夠囉

唔駛打鳩佢
有人share佢啲廢文 拎返嚟講就得

先利申我真係唔係盲反沙拿 對獌和果場 先輸一球 人地有心走去泊車 就算有齊前面三個 都唔見得有方法可以破到人地三中堅 兩翼衛
我地破密集能力係各方面能力黎講 算係弱果範 同埋果場先失一球大部分時間兩閘都係谷左上去 反擊比人哨兩閘虛位完全唔出奇 唔關前面有冇沙拿事
我係同意前面三個真係缺一不可 純係表現同重要性黎講 排名睇真係文尼明奴先到沙拿

譯名都未統一到 點改花名

斜頸

應該咁講 正常三個揀一個嚟唔要嘅話 一定係揀明奴
但因為廢中打假9 變相明奴係最重要嗰個 而市場上有冇其他俾佢好嘅替代品
相反 水貨嗰種箝制力 市場大把貨揀 一個麥包皮都已經好過佢十幾倍 所以最理想係水貨價錢和包皮 等水貨去法國到做土皇帝算

西米狗 屌西

*水貨加錢換包皮

1718同1819真係好靚
thank you nb

其實肥佬黎貼左好多錢落蘋果

但今年嗰件同1718嗰件好似冇咩分別

疫情下d人成日話使少好多錢
但係點解我都係儲唔到錢嘅

阿木
係因為我地本身就搵得少啊

搵得少係咁

張圖咁睇就係
睇正面差好遠

儲勁多
平時用最多錢就係旅行同食飯
本身都好少買野

哥利亞維沙積高確診 馬體會停操 歐協：今周歐聯8強如期對萊比錫

台灣都賣左棟野

之前返工 除左家用 其他就係儲
一個月可以零開支

月光到仆街
點算呀
成日都忍唔到上網買野

根本上費奴個位搵個全能前鋒 造到波入到波就代到. 阿蘇好未？ 就算佢依家老冇以前咁carry
如果佢番利 費奴一定冇正選啦

唔講阿蘇 搵人頂費奴ge話 國米個馬天尼斯好未 新阿古路造波又得埋門又勁

你揸車

我一個月用8千全包
其他儲

呢個要100m

用咩眼睇波先睇到沙拿重要過明奴
沙拿係市場上搵個跑快少少都取代到 但明奴種踢法逼搶串連 利冇左明奴影響一定大過沙拿

希臘狗

唔會出街食飯睇戲架咩

原來你係股東

毒撚冇人約

COW下女都要駛錢啦
我自己就好鐘意買衫

明奴最重要嗰點係反搶

蘋果不嬲蝕錢

新沙比同佢勁fd子 一定有幫口

朋友呢

衫我好求其
通常去日本outlet一次過買

有錢去日本

臘狗
臘味

人地都講左毒撚冇人約 仲要問人朋友呢
洗唔洗問埋同事屋企人呀
係都要傷人地自尊心

平有平去貴有貴去

啲女係日本
想洗錢都無地方洗

屋企人因航員工
有一折飛

咩料呀毒都可以有fd架喎

屌 明明係孤寒同乞衣
依家又扮哂有操作同精明
係咁勁買個thiago黎睇下

你搵個連續3季英超入超過廿球ge比我睇

沙拿仲要今年助攻都10球

費奴對個system係好重要 但唔好吹大

CapG串撚到仆街
btw我係大埔見到仲有好多

紅星潮文

七月使凸得好嚴重
The grand buffet
如心7樓X2
竈門炭治郎figure
Uniqlo 鬼滅之刃衫X5
仲有十幾杯Gelato

Rich

鬼滅未開坑
btw 近排u記啲colla tee都頹左無以前咁好睇

紅星果次啫

洗鬼佢幫口

你係無工番
btw小左出街食晚飯，所以買多左d ps4 game

唔駛開 垃圾嚟
係套動畫救返漫畫
等動畫出哂再一次過睇
利申睇哂

我無野做到睇戀愛漫
btw 又幾好睇

沙拿今季英超好似入唔足20球

真..動畫救漫畫..漫畫D畫風真係好垃圾

第一水貨今季冇廿球
第二你揾個左腳中意燙近柱比我睇
第三你話全能前鋒 呢排有冇睇So9踢波 成個廢老晨運咁款
一個前鋒識串連唔獨食有無球跑動入球能力而家有邊個做到？
Joao Felix呢啲差幾班波都要over一億
水貨我揾250番嚟都夠踢啦

我間房就快冇位擺figure
之前啲海賊王柯南DVD
仲有柯南，路飛，Nami Figure
同埋Switch，PS4碟+手掣
就快冇位瞓覺

一直都話我係

好似無分享過自己個小天地出黎
不過堆野好吸塵 苦惱緊點減

呢個 intro 好懷念

蘋果都叫高人工可見做新聞幾撚慘

原來壹傳媒曾經升到1.7

漫畫係畫到好撚混亂
動畫係真係可以用拯救呢兩個字
不過我覺得鬼滅係爽類 皇道少年漫畫
節奏快 唔爛尾 已經算係咁

SUPER RICH
睇黎我地唔適合再對話

佢洗咁多 我覺得佢唔適合係呢個股東討論區到出現

邊忽RICH
呢度大把人RICH過我

如果琴日入
賺左首期

但邊有咁多如果

1.96

我買左一個上晝 個心唔係好頂得住
呢啲錢我賺唔起

冇人買紙

支持jimmy佬同jimmy仔

琴日仲刺激，52週最高最低係同一日

柯南睇撚到下世紀都未完啦

理性討論，其實應唔應該放利申琴日入

放幾時放人先 自己睇

過左自己個止賺位就放啦
放左之後就唔好睇個價喇

月之呼吸畫到9黎
btw今季黑馬係DECA-DENCE

其實本身買真係諗住表個態支持肥佬黎
不過宜家又話其實入股對蘋果無正面影響
財經台cc tai又係咁吹風都唔知揸住好定點

今季未睇
我鐘意出哂先睇

e+仲叫人買既人係我眼中係兩類人
1:唔識股票。
2:想炒熱個氣氛炒高d食糊。

洗廁所個果買緊 就要走啦

拎咗歐聯同英超都成日話肺炎冇錢
如果拎唔到歐聯同英超又撞著肺炎 咁隊波係咪破產執柒得

Fsg all in 282咪夠錢買人

衰啲講句 有250 upgrade左啦

唔夠買埋毛記同彌明

杏仁奶買邊隻好
上次759買完又無減價

咁其實差唔多宜家個個都係諗住9炒跟風

我飲開tesco

1 公升幾錢?
我GOOGLE得U購有

我屋企附近就係得U購
一公升22蚊
要平唔好飲almond milk
飲soy milk

連登上埋彭博 好癲

係，講埋連燈添

上連登=犯國安法了

集中營見啦各位

我有外國護照
一早犯左國安法

你就好，手持外國護照有撚含

早知道叫我舅父唔好今朝1蚊放

唔想含

落左自己袋先係自己錢

首先你係中國人先

已經1蚊

我阿爺以前成日話祖先係滿族人
以前做官
但我無乜深究過

有隻日本野幾好飲
有地方買都係20左右

我都想含

人黎 批鬥佢

八月十五殺韃子

肥佬黎做利班主好冇

大把人有啦

事隔一年半睇返都仲係好撚嬲

//軒達臣廢呢件事已經唔需要再爭論，值得討論嘅係點樣處理軒達臣係球隊嘅位置而已。//

我屌佢老母

反軒大敗

2分軒

咁講，250而家其實好撚柒勁，平心而論我覺得佢都over一億

咁耐搵得番

4冠軒

同意
除咗個格衰同埋跑步扭屎忽

我係利po第二小氣

屌，j死人咩

得藍 黑兩隻色正常

但有段時間，佢真係橫轉軒，太保守
利子，個個都愛之深恨之切
大家都係真性情
有時會講多咗
依家希望佢唔好傷得太多
一代宗師未夠班
中場如果出
張邊母
張基母
或
米宗母
都各有缺點
反而出
軒基邊或
軒邊母都可以，幾穩陣，尤其打強隊

果時成條中場線都鳩下鳩下
條撚樣：全隊萬眾一心幫懦夫隊長執屎
果時嬲到痴線

個期咪佔中三子個名彈出黎
成條中場鬥鳩

股東唔係諗住用虎筆錢買咗希臘仔就可以bin我哋c下話
天真過天真嬌
你班主唔洗賣人籌旗都肯買人先好出黎吠啦

呢排睇完鬼滅之刃,四月是你的謊言同小魔女doremi
嚟緊睇咩好

三子真係legend黎

草莓100%

比宇宙更遠的地方
ID:Invaded

幼女戰記

魔法少女小圓

輝夜姬同出租女友

又簽左人

終身追殺

有咩

U17
Hoffenheim 德國攻中

Liverpool’s transfer business so far👇

✅ Kostas Tsimikas (£11.75m)
❌ Dejan Lovren (£10.9m)
❌ Adam Lallana (Free)
❌ Nathaniel Clyne (Free)
❌ Pedro Chirivella (Free)
❌ Andy Lonergan (Free)

Net spend so far ➡️ -£0.85m

Jessy abdo係勁正

賣Wilson, Grujic = 40m
買Brooks = 35m

然後股東賺錢!

佢啲英文好似麻麻地

點會買brooks

正常嘅，你希臘人有幾可講英文

Brooks都ok

聽講新嚟嘅希臘仔踢過荷蘭甲組嘅威廉二世，好似希比亞、Virgil咁

17/18

新神話同新沙比做過隊友

武藤嘉紀喺紐卡素撈極唔起都係衰英文屎波......

呢個一早睇完

歐洲非英國入面算講得唔錯了，你聽下意大利人同法國佬(雲加除外）講英文就知咩叫雞同鴨講

來自深淵

睇個勢度縮FSG都係量入為出

可能買第四中堅
同埋
一個翼鋒位

暫時傳
Sarr
Brooks

唔知幾時出手

簽who?

唔係仲有傳咩巴西芒果

想知道今日下晝入市買壹傳媒嗰啲人嘅感受係點

reminder : 早知叫舅父唔好一蚊放

好笑如果簽到Magno 以後就叫佢芒果

Brooks 唔會啦 35m
Thiago 似d

咁都每股賺多$0.08

雲加真係教授咁

好柒，model 都著到咁難睇，肥毒撚著出街就一定自帶2米絕對領域

真，真係好柒。

包皮

要睇漫畫
再加I’s

咪係 有冇詳細寫每個球員幾錢

以為可樂

去左某政府部門睇野
勁多人唔帶口罩

係買遊艇

有冇諗過真係佢

係買282

得返33 可以唔帶口罩了

一直有訂開蘋果 不過其實都好少開黎睇
今日買左份撐佢 又得閒 用左成個鐘睇哂成份
就算今日份報紙有啲薄 都幾多野睇

冇認到佢number

加埋ge good ending同小鎮有你
成浸毒味出哂黎

我都有不過平時都係睇完專欄就算

連買德國人都要力架

Niverpool

小鎮有你真係

個人認為，社區盾好大機會輸俾阿狗

見過過最撚仆街既男主
我係明日香既話應該公審到佢仆街

輸我切

個人認為尖美卡斯會係今夏唯一同最後嘅收購

信高普！

哈哈班主買咗人啦
你班fsgout轉會專家收皮味

水晶宮想買sarr

班傻閪上季死攬Zaha
而家標30m

Zaha我都殺

買Zaha放100分我ok
橫掂大家都HG

前獌喎

食咗椰子個女我當undercover

睇佢剷草咪仲正
同埋都反左面啦自從佢搞鳩椰子個女之後

不過得4g3a唔係好J得落
雖然有好過冇

踢過獌點都有條刺咁囉
btw真係買先算啦

100分打到咁多個位
除左前面3個 佢係聯賽係入最多波
歐聯2次對亨克 聯賽有幾場都係靠佢先開紀錄
其實今季100分算打得幾好

根本就唔會買
所以理得佢有無踢過

其實100分唔打翼就得 打翼同打少個無分別

佢今季其實明顯味操得起
但永遠屌到佢一文不值嗰陣佢就入波助攻

我就咁諗中場入面老母同ox都見晒底
得keita仲有得develop
ox呢個level係可以揾人upgrade
所以lomo同ox走換Thiago+Brooks我覺得幾好
Brooks幾好波

長線投資？

Brooks睇片同jones差不多咋喎

technique好好多wor
不過冇用啦brooks大傷過其實唔會簽

係都要cantwell啦
冇啲大志

想要aouar

Cantwell好有大志咩

同里昂反晒面 有錢都未必簽到

我覺得Ox會長留

佢fit果陣有遠射 其實好緊要

衰在狀態唔穩定
唔該下兩季keep住fit d

屌你老母

Ox要重點練下盤
今季其實佢傷少左好多
係狀態真係唔穩定

冇乜點睇牛蛙踢波 淨係fm留意
但係5Xm唔會簽啦
如果based on對蛆嗰場caqueret仲勁

Brooks前季好好J

幫我fantasy拎勁多分

想要kai 子
咩catwell brooks 咁撚廢有撚用咩

今個星期返貨 得閒就打去問下

ff咁多
未訓醒咩

我私人資助100$

唔計修果期 張子今季入球數字已經係個人新高

等zaha版明叔金句

第一季兩度遠射爆鏝

今季好似淨係歐聯射爆genk同聯賽盃阿仙奴

其實共識係咪ox唔打翼就ok

遠射而家係法賓奴

軟射就費明奴

如果簽到沙夏場場後備換入屈個閘體力 都爽死

查奧爾9鳩其實易守

Zaha係真係次次都想扭到人ankle break

利記ig 有27m follow 每人夾 £4就買到了

搞到我專登去睇佢whoscored
屌你老母原來成世都未試過英超4球

點解會咁貴買佢

佢大傷前果陣咁勁都無4球咩

就叫森美啦
左霸王

其實佢每季都係踢一半左右

佢喺阿果陣季季都傷

好似每季都係踢20幾場 連埋後備

個季3球

打翼真係廢到想半場換走佢

森美大哥

無得比佢射已經廢左9成

佢打一個有衝擊力嘅攻中位其實好有用

咁可以放zaha 走

有時比佢拖順一兩步射係幾有威脅

好似好耐無中過龍

唔係中龍先有威脅既

去過一次巴黎
已經揀市中心酒店住，用英文問個servant少少野佢一輪咀法文
唯有扮明點下頭

頭先問佢球員版幾時返話唔柒知

cantwell除左上半季fantasy攞得多分，下半季好一般，完全係降班料，J佢不如重用宗師好過啦

臨尾一場遠射差少少上角入

浪射就水貨

上季唔係傳多毛想買佢？

我覺得cantwell 唔錯有lalala 影子wo, 雖然個名真係有啲衰，唔好得

意甲神射
唔郁

跟本就同LALALA差唔多
搵佢打翼就同呢兩季搵LALALA打翼一樣

有料就唔會降班啦

樣嘅分別

你有冇睇佢班波冇前冇後 點打都死啦

法國佬最衰係就算識都唔會同你講英文

pukki 季初好勁
後防咪利想買果幾隻

佩琪去到季中已經消失左

好似出都無出

德國人都係

幾日後再問囉

一個人有料係無用老母都係降班執番黎,你再對比下文尼係傷最尾果季同黎利第1季D數據

老母除左大賽
平時都OK廢下

老母平時周圍補位果d 又比人無視

上prodirect 訂啦 22號到

上星期係prodirect訂，今個星期到

支共捉周庭都幾撚大獲
日本個邊吹到勁行

垃圾利認真要驗下斜森條頸 有少少過份喎

工兵型係賣勤力姐 同類型kante 高幾班波啦

「我兩手空空來到香港，所得一切都歸於香港之自由，如今感恩得以生命回報自由。 」

“I came here with nothing, the freedom of this place has given me everything. Maybe it’s time I paid back for that freedom by fighting for it.”

—— 黎智英，壹傳媒創辦人

真係好respect 佢

球員版都咁快？

日本女神

有錢買brook 買咗華拿啦

慘
買左個條頸有問題

係丫，我上星期五訂，個陣個網寫 before 13號到，今日收到 email 話已經出貨了

佢地叫周庭做香港民主の女神
點會唔大獲

條頸未轉會已經出左事

我今日訂 可能下星期一就出貨

我睇完 Kai Havertz 尋晚場波嘅全場精華
的確佢入咗一球波
我第一個感覺，同之睇佢全年精華片，係一樣
而且個感覺係更加強烈
係寶藥黨騙局
基本上全場波
佢大部份傳球嘅質素都唔算高，甚至係差
個波成日彈高，同唔係好到位
佢大部份嘅控球，成日都控離腳，同彈高
佢大部份嘅帶／盤球，都係幾離腳，動作反應慢
個波同對手撞嚟撞去 （昆吓昆吓）
試問佢邊一忽值 90m？

以前中學有個同學都係咁
不過佢係Pat陰太長

拎防守嚟講就係
老母轉守為攻成日lag機
簡迪直頭無呢個功能

講得唔好
兩個喺場上嘅角色都唔同
拎簡迪最勁嘅嘢嚟同老母俾係唔公平

經過fekir對fsg體測100%信任啦

老母得護波勁其他都算中中
同埋佢射波一定係痾尿咁

老母後上入攝頭槌算幾好

衰d講 老母射波衰過街場阿伯

fsg會買星先
定777比英國制裁先

777比英國制裁先

問題係簡迪防守以外係平均以下
所以咪話佢地角色唔同
咁樣講簡迪高過老母幾班波唔係好合理

街場阿伯甩波快撚過老母
啲牙叔唔會帶波 一接就傳 踢完波汗都唔流

老母護波黑拖舟級數

真係唔明點解老母咁大對比
射波會冇力

邊爐咁瘦就響袋

fsg買星機會係0

個人認為kante 勁過老母
不過係利既踢法中場真係無乜發揮空間

軒咪發揮到

斜米

簡迪防守勁過老母就一定
純防中無乜邊個好過佢
但問題係功能太單一
佢防守可以做埋其他中場果份
但進攻要有人做埋佢果份
我地唔打攻中 所以俾個簡迪我地都無用

軒=全能中場confirmed?

唔係好關力量事
肌肉協調問題
要一嘢轟落去要踢中球芯

呢個唔駛講啦
防守又有 進攻有軒刃

中場乜都做哂今季有埋入波真心估唔到
迷軒都咁話

打8號位 醒神左
上年打6號位重係on99咁

邊爐傷左佢落返防中都ok

買咗啦

希臘帝星

Fsg都係星座撚

佢呢兩季進化最大原因
係俾廢中推左佢去打六號位
令佢視野，協防，指揮交通都進步咗一個層次

葉恭介

死廢中有睇踢出我天地

Liverpool, Leverkusen, Benfica, Juventus, Lazio, Roma and Sevilla are after Talles Magno. Just like Gabriel Jesus and Vinícius Jr wanted Manchester City and Real Madrid, Magno's preferred choice is to play under Jürgen Klopp for Liverpool.

側右邊左腳出波空間大左 好高技術含量

咁樣無意思架

要fsg prefer買你先得架

咪買左德國幼囉
F羊

Kostas Tsimikas's arrival at Anfield was three years in the making and started with scouts spotting him at Willem II.

Napoli, Sevilla and Leicester were all interested but it was Michael Edwards's relationship with the player's agents that sealed it

由新沙比去威廉二世開始

Scout咗森美3年

記得主場打馬體會果場 邊復到出都係比軒打 成場推進好順 老母同100係咁前插 呢個陣會唔會係打強隊最好打法 同埋最發揮到100同老母既功用

我記得之前有一場係軒無出但老母勁到仆街
然後好多人話老母係反軒大隊長

打馬體會個陣 同以前唔同架

433

左老母 右ox 不停overlap左右翼

第一次出係今季首循環對熱刺

冇世冠章喎

Rummenigge on Thiago: "Regarding Thiago, it's known that he told us he wanted to do something new. If a club approaches us that is willing to pay a fair transfer fee, we will work on it" [Bild]

老母同你交換算

30m其實係 fair transfer fee

屌你老母FSG

英超唔要世冠章啦

睇下買唔買人 買人遲d訂多件歐聯

馬體得龍強ja
咪又係D人放曬禁區

要望賣到人先有

SELL Grujic WILSON
BUY SARR THAIGO 齊腳

不過古積 WILSON要價成20M痴撚線

賣古積+沙短/wilson應該夠數

瘋狂retweet

暫時睇落 邊軒基係最平衡既中場配搭 基達做到中路推進同傳送 成隊得基達做到呢隻波 軒玩長傳分兩邊同埋執second波 老母護波ok同去到禁區頂會lag 勝在咩都有d 米拿做軒後備 但長傳冇咁準同快 其他都ok 張仔全盛做到基達既野 但而家就似四不像 鍾斯可以隨時入黎比d活力衝下
季尾幾場試過基同張仔一齊出 係完全唔掂 但軒米老母做到既野 冇中場做到 而佢地最後生既今年都30歲

講得好
但首先要基達唔傷先

最尾個行見到佔中三子

軒米母

都唔係既，其實下體堆中場好似koke, saul用波同防守都有，幾肯定會啱而家既利

知名日本前女星出Post表示撐香港

根據記者 Paul Joyce，去年球隊和布里斯托城已達成協議，甚至都為Lloyd Kelly預訂體檢，但凱利和其經紀團隊最終臨陣脫逃，選擇加盟般茅尼夫。
後面故事大家都知道了，成為冠軍和降班是一念之間。但更重要的是，Kelly和其經紀團隊就此被利物浦體育總監Michael Edwards列入黑名單，也被排除在本季的引援名單中。

唔係佢地三個一齊出 冇事既

平麻

原來俾人撚有心理陰影所以嗰一個夏天唔買人
反唔落了

咩心態去細公司hea做

lag 撚到覆左幾廿個

無碼流出

話時話 而家下一任常任隊長係咪棋王?

知名日本前女星出Post表示撐香港

痴撚線, 真定假

不枉我J過佢咁多次

香港政府都搞港獨

清真係好愛世冠章

計埋歐冠會靚仔啲嘅

入利po麻煩fullgear

迪施米卡斯上季是奧林比亞高斯的正選左閘，27次聯賽上陣，助球隊以18分優勢贏得聯賽冠軍。他還為奧林比亞高斯出戰歐聯分組賽，踢足6場，並交出一項頂級數據。他在歐聯分組賽嘗試傳中28次，其中13次準確傳中，與荷西卡利祖並列今屆歐聯分組賽準確傳中最多的球員，比韋利安及卻奧斯等中場還要多

毒撚連病毒都會無視

英人

佢好後生已經響哂朵
射波勁到仆街

依家HG唔值錢嫁喇
梯隊上嚟頂1隊果D都塞曬D位

佢對羅馬個之前個段打出身價
好撚勁

其實古狗系疤真係踢得好差咩

最簡單講,古最住位置係攻中,攻中係美斯,點搶?
之後比人捉左去踢翼,唔夠快,點踢唔係攻中好難岩位出古一招

佢都試過系利踢翼架

般奴21場入左7球12m
12m 聯

好似差唔多入晒

上半季冇佢
獌狗D 12碼好多唔入, 好似係

但係依條友真心勁

除左實力之外 班球員玩得埋都好重要
Ox係阿記留左咁多年 應該對寓工作於娛樂好有心得
有佢既話個更衣室會開心好多

認住呢條撚屌
真心想開佢波

你諗下古埃及文明係點排陣先
試過=/=最佳位置
軒都試過踢6號位同8號位,你會想軒踢邊個位

佢踢疤要拉邊 踢利唔洗

No player averaged more accurate crosses per game in the Champions League this season than Kostas Tsimikas (2.2)

Trent Alexander Arnold was 2nd with 2 (2.0) accurate crosses per game (@playmaker_EN)

最勁個排係打翼wo
424
古 廢 沙 文
咁排

所以美斯既存在其實真係阻礙巴發展
不過佢又真係仲又貨交好難對佢做d乜

個問題係唔出美欺班友又廢到仆街
次次都要佢救世
都唔好意思話佢阻住發展

開啦

The idea of Bayern of a fair fee for @Thiago is 30 Mio Euros @LFC

25m fsg比啦屌

佢係鐘意去邊就去邊
點走就點走
鳩射就鳩射
點同

果半季根本就成隊波圍住佢黎踢咁濟

隊友太豬搞到大雄尷尷尬尬🇪🇦

真
好似夏神最後一季咁
完全係隊入面既core
個陣水貨仲做緊契弟咋

抵到爛
咁都唔比真係講唔通

依家冇咗屈速咪變番契弟

dont know up what

買到西班牙佬
Ox keita可以練定打翼

佢嚟之前亞Paul個位超尷尬，嚟到之後一同Paul合組雙核對方防線就冇得集中對付任何一個中前場，釘一個就肯定放生咗其他，咁樣曼聯攻勢就好難斷纜🇵🇹

哩度之前好似傾過唔係轉會費問題,轉會費係平,但thiago叫好高人工,fsg似想慳人工

老虎lalala 都慳好多

拜真係算係咁

個問題係比佢高過三箭又真係唔撚合理

如果佢真係想黎 人工都有得傾
你連做都唔做 人地唔收錢都簽唔成啦

好不安！ wfh到老細同事唔記得左我

球壇兩大乞衣

人地讓步 FSG只會想再壓低D

陣容擺翼位 實際角色係playmaker

轉會窗已完
多謝各位

Prodirect 下午訂左件tee 而家就出貨好快手

好好奇.佢上司點解唔知

咩Tee?

點解好似講緊屌摩咁

好想要Kabak

唔係話人工傾唔計咩

人工有得傾

邊到copy出黎 等我過去叫佢打少啲飛機
買之前 有冇人識呢個球員呀屌你老母

唔好再quote 啦
永久blacklisted

咪2分軒果條撚樣

中堅一定要補啦

而家真係好撚on9 又趕人走 唔比記者影
又查記者證 而

齊米卡斯算不上什麼超級妖人，他曾被奧林匹亞科斯租借到丹麥和荷蘭練級，租借歸來後的身價還不到80萬英鎊；

直到剛剛結束的19/20賽季，齊米卡斯才在奧林匹亞科斯坐穩了主力位置，並幫助老東家拿到了聯賽冠軍+歐聯杯16強的成績單。

現在，我們就該聊聊齊米卡斯是如何踢球的了。

如果你想把閱讀本篇文章的時間壓縮至3秒，那麼只看接下來的這句話就足夠了：整體而言，齊米卡斯是一位相當典型的進攻型邊後衛。

此處嘛，自然有數據為證。

本賽季歐冠，羅伯遜每90分鐘的嘗試過人次數和過人成功率分別為1.3次和30.7%。作為對比，在所有至少出戰3場歐冠的邊後衛中，齊米卡斯每90分鐘的嘗試過人次數（3.0次）位列第11位。而要是談及過人成功率（76.7%），在前10位中僅有里昂左後衛約瑟夫-科內能勝過齊米卡斯一籌。

同時，要是俯瞰奧林匹亞科斯的進攻體系，你會發現葡萄牙籍主帥馬丁斯為齊米卡斯的傳中技能留足了空間。所以，19/20賽季的5記聯賽助攻就這麼來了。

而在齊米卡斯的武器庫里，還藏著大多數左後衛都不具備的騷操作：內切→二過一→猛踩油門→直殺禁區。

跟隨威廉二世闖蕩荷甲期間，他還沿著這條路子打進過一腳匪夷所思的倒鈎，即使是GIF里的渣畫質也澆不滅當時他熊熊燃燒的帶刀侍衛之心。

但是，進攻火力如此凶猛的齊米卡斯，至今還只能在希臘國家隊扮演區區3次出場的邊緣人，肯定不是沒有原因的。

平心而言，齊米卡斯的地面攔截能力至少能算合格，想用直塞球打穿他的身後防區也不是什麼易事。

不過，用「糟糕」來形容齊米卡斯的位置感，恐怕不算過分。

要是在與拜仁和熱刺過招時，齊米卡斯沒把看球不看人和把後點漏得一乾二淨之類的錯誤一犯再犯，奧林匹亞科斯估計至少還能把轉會費再多抬個300萬。

另外，雖然渣叔誇贊了他的精神意志力，但某些時候，齊米卡斯並不是足夠專注且努力的防守者。要知道，本賽季奧林匹亞科斯客戰拜仁一役，曾出現過這樣兩個片段：

齊米卡斯在對方半場丟掉了球權，但在拜仁由守轉攻並殺向門前的全過程中，攝像大哥的鏡頭裡始終都沒出現本該回防的他。

而當後排插上的基米希輕鬆地完成射門時，把自己的防區漏得一乾二淨的齊米卡斯正在禁區外龜速踱步。

這會兒，我們大致可以作如下總結：齊米卡斯盤帶犀利，傳中不賴，爆發力尚可，還自帶兩把內切的刷子；但在目前，他還遠遠沒有成長為一位足夠成熟的防守者，論綜合能力也與羅伯遜有著明顯差距。

而從今天起，交織著希望和挑戰的漫漫參軍路，已經擺在齊米卡斯的面前了。

本賽季歐冠，齊米卡斯的傳球大概可以用「少而糙」形容（場均32.7次，成功率75.0%），類似問題在轉會之後能否得到解決？

再比如，此前奧林匹亞科斯連戰熱刺、阿仙奴和狼隊時，立足防守的主帥馬丁斯往邊路囤積了大量的防守兵力，這給齊米卡斯在大多數回合都提供了幫手。但到了利物浦，類似於之前單挑佩佩的場面極可能會大量增加；屆時，本就不以防守見長的齊米卡斯能否站穩腳跟？

當然，「師傅領進門，修行在個人」的古訓放在這兒也能應驗。老哥，將來帶你訓練的德國大叔可是能調教出全星球最強的邊衛組合的；接下來嘛，就該看你的領悟和造化了。

睇完呢篇野，第一時間諗起屌摩

咩屌 好正 想要 有冇白色

得黑色同紅色

Double S

又要打丁

佢真係好撚正

F羊

有冇名

下季歐聯要做pot2了
排緊第9

捧隊波捧到咁自卑

英超冠軍pot1

似鳥沙也加

屌魔質素不如用翻米拿

見到今朝篇改造佢做左翼 已經知咩料

屌 係喎 唔記得左跟聯賽冠軍排
自隊一打

利迷少睇歐聯係咁

第一次拎英超 少拎英超係咁

放心，以後都唔會有機會有

Fuck off

連續兩屆pot1
Fsg又贏

西米=新西班牙摩翼

呢條正

做隊友好嗎

不了

有冇Magno 買呀
想要翼呀呀呀呀呀

我想知你哋利迷點睇呢件新波衫
紅白綠，不過啲色又襯返個會徽

Magno梗係打中鋒好啦
打翼好浪費

自膠

佢左翼啵
同埋佢單對單能力強
好似踢翼好過中鋒

mango就有

Mango

球員版可接受
球迷

個pepe左cup右cup都引唔到森美出腳

佢好全面，體型都唔差
中鋒同翼真係估唔到點揀
佢身高同技術性質打中間似有優勢

聯署支持封殺微信同TikTok

咪玩 真係怕左d失位

無人睇俄超？老虎踢緊

果陣古狗真係球隊大哥大

無計球隊最大icon
講真個陣古既地位仲高過水貨任何時候

假設森美踢落真係好撚夾依家個體系
FSG會唔會仆街高價放走Robbo

マンコ

沙狗知佢好波果時都要挽佢鞋

睇完串幾好j

一箭四雕神操作

翼同中鋒都得

前線終於有個似樣ge接班

傳都未傳 已經丁定先？

大佬丫踢中鋒要有背龍門技術
同埋有好好大局觀 閱讀球賽能力先得
唔係話有技術有身型就踢到
要一個踢開面向龍門 持球發起進攻既人
突然改做去踢中鋒位 長期背住龍門
望住隊友 同閱讀隊友位置
又要識頂住對手後防線既壓力
仲要停到一手好波
唔係咁易架
你話影子前鋒 都仲好d

冇新聞講過咩

而家先睇mango啲J片
幾撚有森巴味

佢up乜

古去阿應該踢番攻中

比哂佢舞啦直情
阿狗班人都當左係巨星降臨

因為佢地都無中場

想去見到精壇有股東開佢波

見到肥佬黎出黎果一刻喊出黎

你岩
一陣比fsg撚爆

Mango過黎接費奴班

瘋了瘋了 mango垃圾source 都J

遲啲連Goal / Mirror 都J

佢會唔會諗多左講到自己咁大影響力

睇埋個source 先好J 呀

自從JP 過咗去The Athletics 之後，黨報echo 只得返維穩作用

jp pj自從古狗單野之後都唔多信佢
sky仲快過佢收風
不過個次係比sky威哂既

D奶去到t4

我覺得sky 係9up 屎忽撞棍
你睇平時breaking news, sky 都係最遲抄post 狗

同古個單我覺得JP PJ 一係俾FSG 呃埋，一係VVD 冇黎嘅話係唔會放

VVD 個單完全冇人收到風，係即時OFFICAL, 所以我個佢地都唔知

echo 玩jp 一個人，依家冇哂見得人嘅reporter
專心做維穩啦

當年sky sports 都好好
個個睇skysports deadline day live
依家冇人理

利申：10年開始迷利同追twitter 轉會

「我兩手空空來到香港，所得一切都歸於香港之自由，如今感恩得以生命回報自由。 」

都係果句 好似fekir做埋體測 有埋圖我都唔會信
未笠波衫官宣都唔當係

10年前既冬季轉會窗deadline真係mon到實一實
成晚冇訓

生意佬有錢就實可能
不過個價要高到好離譜先肯放

講真隨時巴塞會想撩R26
艾巴都開始過Prime

根據球王片Kostas睇落啲波比r26上腳同鐘意內切。。80%傳球成功率算唔算ok

當年費托季中走去車，真係瞓唔著。
幾年後巴塞官網宣布哨牙蘇加盟，都幾唔好受。

兩年半前，古天奴走人，又唔覺有乜野，
反正當年打全場迫搶，典型既超頻足球，
冇左古一招就係冇左禁區外果一招咁多囉.....

見到官方特登出沙基利着新波衫post 佢應該唔會走掛 希望高普今年好好用佢 三叉有咩事佢係有能力頂住個位一場半場 同埋真係隊波攻唔入 比佢出嚟試下

咁你睇死左古啦 臨走前半年同沙拿夾到 禁區後十碼放直線 45度角傳中去遠柱 古一招 罰球 快反第一傳 數都數到幾招

兩球都好靚

同埋古同F9好夾，中場佢帶波上去F9唔駛返咁多後場

其實你知唔知佢而家真係踢中鋒架你上面講嘅野佢就因為打呢個位有只係佢腳法好到痴線先推去客串左翼
發覺呢度嘅人同清講野永遠兩三句就講唔到落去
我覆兩句算
廢事明明冇惡意又搞到格劍

最唔開心係S7 臨走前一年話要走已經好sad 之後留低爆seed再續約以為冇事 點知再話走 好唔開心 果幾年好鍾意佢 果種有南美球員味之外做既野又好實際 又唔貪功 仲要錫老婆又好波

踢世界盃嗰球手班令我注意咗佢，點知真係嚟利，仲差少少就

NEW:

There is an agreement between Liverpool and Thiago. Bayern will demand €30m. (@cfbayern)

屌得fsg未？

睇transfer deadline live 最記得有年阿記臨尾一野掃咗幾個雷霆救兵

贊師傅嗰季？

唔會信

8:2之後買麻

呢條友做bild既總編咁上下既位

FSG:我哋冇錢

阿迪達咪其中一個
嗰陣點估到佢會教阿仙奴

13/14果年33場31球加13助攻 一個十二碼都冇 如果搏到十二碼計助攻 我估最少助攻都16-17個 真係超人數值 當年球壇第二甚至第一人

佢頂唔順英媒

記得幾個 朴主永 阿迪達 梅毒 巴西左閘 班拿約 之後唔記得

另一個source話企硬50m
老實50m 29歲 1年約 真係放棄算
當初買timo好過啦

自從vvd單野 FSG簽人係冇預兆可言
真係簽嘅JP佢地會突然放風 一日都唔使就官宣埋
Thiago呢壇野磨左咁耐 九成都空炮 冇期望可言

的確古一招走左之後，冇10號型球員的確對強隊係隱憂黎，
轉左打控傳簡中迫搶，冇左古天奴遠射罰球Keypass，又冇第二個10號仔做番呢三樣野，對強隊的確係好難破悶局。

可惜呢兩年都係咁，隨時比反擊型強隊困死..........

真係睇住佢進步
由岩岩黎成日浪射
到12/13嗰季有埋罰球同射術
13/14有埋頭槌
簡直全能

好似係8比2個季

你講 David oxxxxx?

呢條友不嬲唔準喎

呢個source 收德國球會既料都錯既話 應該無人會準了

唔只英媒 係除左利物浦 成個英國都唔鍾意佢 連普通出街都比人串 搵佢合照既人都串佢

Thiago 一定等佢完左歐聯先搞

邊有咁快
起碼要等賣到wilson 沙短 古蹟先有錢買
到時又俾轟截咗

幾時變咗50
不嬲30m +唔會低人工

中場根本太多廢人
所以唔會交易成功

Timo 50根本就想再平多10m 先買
點知車仔出咗手

轟唔出手應該真係等下季先嚟
好似話紅牛同timo講球會要錢等唔到下季

佢個轉會一定係完左先傾 但以fsg往績黎睇 傳得愈耐 成事機會係愈低 係基達艾利臣同vvd 真係唔要呢個唔得既先會糾纏咁耐

同埋停非洲盃都有少少影響3叉既需要

當年對車仔衰完咬人，
對獌狗EVRA又衰種類歧視，根本係英超公敵。

但係利記公開表示繼續重用佢，
而佢又停左幾場之後就係聯賽31球同C朗爭金靴果季，真係好撚勁。

31分

30m對於股東嚟講太貴
佢哋仲停留咗喺神軒16m已經係天價收購嘅年代

30m歐元

20m downing

ab好似唔係唔要呢個唔得
嗰陣都話高普唔抗拒繼續用屌卡

35m carroll

25m佢哋都話唔值
用鍾斯好過

老母應該確定唔續約會賣先會買thiago

我記得好似係話 就算歐聯贏咗都好 佢都唔諗住用屌卡

英超冠軍 175m
歐聯71m
渣打45m
NB 70m
未計晒

361收入

人工支出 310m

呢度都賺50m

羅馬堅持90m 先肯放
但突然又肯減價先買到

我記得好似係因爲係另一壇轉會食左屎
跟手就用左果舊錢買alisson

我記得歐聯後都話撐屌卡 話下年都係佢打 唔知係唔係門面野啦 點知熱身賽再派膠 咪把心一橫買左艾利臣番黎 之後仲要投訴點解買人前唔同佢傾 跟住就比人串 我買中場都唔會搵米拿 老母傾喎 我記得就係咁

因為羅馬要買人

飛機呀

本身想買ab 羅馬唔肯減價 咪走去傾Fekir 囉
Fekir 都驗埋身架啦 羅馬又肯減價 但係錢只能買一個 結果就出現左 驗身失敗既事件
最後我地買左ab了

成件事應該係咁

NB 40m

The 2019/20 kit, during the same trial, was also revealed to be increasing in sales by a whopping 59% (off the back of the Champions League win)- this resulted in circa 2.9m in sales. It's likely this saw revenue for the club exceed £70m in the final year of the NB deal.

買夠數 比多左分成

本身ab傳左好耐 跟住打四強打羅馬 我地就話直接睇板 踢完仲笑住話條友唔係咁勁姐 未決賽前話屌卡粗粗地風水型龍門用住先啦 唔洗洗咁多錢係龍門到

傾Fekir 同簽ab 都隔咗成個月

其實個場冇ab 應該8球以上

唔係格劍 只係想討論下球員特點
我都冇惡意

我靜係想講波 同細緻位
我再講多次
我理解magno 強在
Pace Dribbling
所以適合踢翼
我理解中鋒係要
Strong good ball control
所以佢唔係中鋒type
我開始諗緊其實你係唔係想講
影子前鋒既位置
即係Ronney呢type

同埋 如果你覺得講
球員分析 特點 細緻野冇興趣
咪當我BS 唔好覆我囉

老老實實，如果thiago 50m 真係唔好買，又唔係後生，又唔係球王級，仲要得一年約，又未打過英超，唔化算

都講左拜仁要30m歐元就放人

30m都唔抵
20m就差唔多

同埋果陣文尼有d怯場 炒左幾球上天

成件事真係好奇幻
由呢度J費基亞J到相都影埋結果打空炮
點知隔左排無聲無色咁就搞掂左艾利臣
縱觀全個球壇真係得FSG先可以咁撚球迷撚到出神入化

18-25m 都可以

如果買左 真係購物成癮啦

25m不如去巴甲買幻幻好過

收了 246m獎金 買個30m既人會變列斯了

Gini唔傾renew contract

呢個成日吹水 又唔準 睇完就算

大家cool就好了
或者咁講
現代中鋒同以前柱躉式中鋒係有好大差距
即係亞古路，so7呢啲都係打中鋒位
所以我講嘅中鋒唔係giroud 伊巴嗰類柱躉式中鋒
應該話mango 打法偏向全能型前鋒
同影子前鋒都仲係有少少分別
呢個球員可塑性好高
腳法踢翼都冇問題

我冇記錯係果陣
allison 同 皇馬傾好左先
本身皇馬第一個目標係佢
但羅馬開9000
嚇走皇馬
跟住皇馬都醒
識3500 執左古圖爾斯
跟住利記見皇馬唔要就即刻衝
同車仔爭 最尾allison揀左利
再同羅馬傾傾下減小小最後先變7500成交

66m

老實講 如果真係買佢 會比我睇到隊波仲係好有野心去增強 thiago當24m黎 佢個歲數加傷病 計落應該都係踢多3-4年 平均6m一年仲要一定貴人工 係貴到仆街 我諗真係覺得佢可以幫隊波升一級先會咁樣落手買
當然我而家都係ff 未買人前仍然會屌fsg 但我地真係好易滿足架 點解要搞到咁呀fsg

其實我由細細個學踢波
不嬲都被教開
CF = target man. main striker
SS = Support striker, chance create

但唔知幾時開始
打fifa見到 有兩個位
一個係ST 一個係CF
但CF 企位係後過ST
搞到對前鋒定義都好亂

至於magno
如果係全能前鋒 我就好同意

其實我覺得Magno
係似Richarlison
唔知你覺唔覺

費拿癲奴咪28-29先去鏝都踢到而家

Euro 75
同埋我記得羅馬開價90
都係euro黎
係英超球會先用英磅

Thiago啲傷病史勁到
同埋playmaker一過30歲就收皮架啦
有幾多個美斯呀

沙比算唔算30 歲無收皮

佢係踢後半格
Thiago係前半格
點睇

但thiago 中場三個位都打得

打得=/=打開
老母都打得輔鋒同左中場啦

當佢打到32 3年我都覺得ok

都少少似
Richarlison都係可鋒可翼
不過magno創造力會高少少
其實覺得買佢有機練佢打明奴假9輔鋒打法

接班明奴

成個奧力治咁

狼隊個9號 唔入12碼
冇了 冇得睇狼隊踢歐聯

查奧爾屌打

Diego Carlos唔覺真係咁勁咋喎

薩克達好勁

第4中堅 貴過10m都唔洗諗

狼隊控多幾腳都做唔到

淨係睇咗球王片，好少可見咁高嘅前鋒有速度又痴腳，森巴味咁重
就咁睇我覺得佢潛力仲高過vinicius
不過巴西小時了了嘅例子太多但18m俾高普教都搏得過嘅

有無汁 邊到傳18m

唔止傳緊利 好多英超隊都有興趣 叫價仲要唔平

其實Thiago 呢三年已經轉左型踢6號位
前半格已經唔係佢踢

rc 45m, 不過好大機會18m就買到, 因為華斯高財困
45m price tag無記錯同當年蝗買Vinicius差唔多

場波好悶

有冇球皇片睇下 見到兩位ching吹到佢好勁咁

曼聯杯唔睇啦

Youtube已經整埋welcome to liverpool

國米都有機

曼聯B隊

簽mango機會唔細
今次錢唔係fsg concern
因為18m係超值，任何人都想搶
Working permit先係關鍵

馬天尼斯都申請到 佢應該得掛

一陣新尼馬變新Allan

好似打機啲假人樣

唔講都唔記得咗allan

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

咁夜都叫春

9up 下姐

你和誰結伴前來 是否比我精采

米巴咁頹

頹左半年有多了

利po有愛

我都愛大家的

發覺角大俠番到西甲一樣都仲係角大俠

狼隊臨尾香

加時都唔會夠打

差成班波
今場戰犯係jimenez 啦

明年今日，別要再失眠 床褥都改變，如果有幸會面

推埋佢啦

Magno

Kabak